有冇人放唔低一個人

已經block哂佢所有野 都會忍唔住用其他方法睇

咁易放得低咩

我已經好努力了 夜闌人靜就會忍唔住開佢啲嘢睇下佢過成點

I know that feel同道中人

btw 可能對象已另結新歡+冇唔開心😫。。

頻頻回頭既人走唔遠呀
既然block得就唔好再睇啦

宜家嘅我 頹廢到自己都頂不住
我都好掛住佢。。。

增值自己
再好嘅會來臨

呢刻未做得到

另結左lu

我個嗰都系得我自己難受遮宜家

依家身邊冇對象啱 想寄情都幾寄情唔到

最後點

我淨係好想放低佢...

打回原形了

好想識新嘅人 但成日都忍唔住要同佢比較

正常 我刀會咁

分左手大半年仲掛住

我連同朋友傾嘅途徑都斷曬 都好想識新朋友

我都係 但係俾d耐性啦
緣份既野冇人知
但係如果係咁諗返轉頭
你都唔會返到好對像 搵到都俾你好快趕走

你係新會員？

有冇送口罩比佢用

開咗半年 但少用

可能個好結果唔係佢呢

最好打返正字 有少少礙眼 同埋會俾人屌

好好

好想識到好女仔

過來人
其實諗返轉頭
人地而家過得好撚快活
得你自己係到唔開心做乜9 人地唔會Care
向前看啦

樓主幾大 開始做嘢真係好難拓闊生活圈子識異性

廿頭 真
好難深入咁了解一個人
好多時都係一齊先發現有問題

廿頭仲有時間

我明白 原來真係小小掛心都冇

都唔係 好女仔好多俾人mark 曬 唔通等人掟貨出嚟先接咩

襯呢幾年擴闊自己嘅圈子先
可能入面會有你嘅真命天女

4年, 仍然放唔低

去馬啦... 咁就一世...

雖然我都未完全放低晒

其實我覺得唔洗太刻意壓抑自己想睇佢野既衝動
愈壓抑個心癮我覺得仲大
你唔可以否認自己個心仲未忘記佢
減少d睇既次數啦 慢慢會好轉
而家個心無咁痛

唔好怕醜 去揾返人 最多咪失敗... 你同依家咪又係同佢冇聯絡 咁諗會唔會好啲？

唔好再叫春 actions speak louder than words
快啲去馬
等你好消息

未blk之前都冇咁嚴重...

放下從前一段感情，才能追求將來